原來警察已經出齊晒: 反恐特勤，機場特警，特別任務連.....

Source ?

btw

香港警察 人渣垃圾

打人全部搵呢D, 被人屌就推新仔散仔去受

wiki 寫到明速龍係由呢3隊人組成

出晒又點 狗就係狗 改不了吃屎

Wiki 叫reference 唔係source

然後冇number 亂拉 亂打
咁樣對抗爭嘅平民
根本同出軍隊清場已經冇分別

有撚分別

2014已經係 拆路障班速龍有佢哋
唔使神化特種部隊，一樣欺善怕惡，旺角騷亂一樣俾人打到走夾唔抖

冇話神唔神化 大家都係人
只係希望群眾理解 依家警察已經當群眾係恐怖分子 重要係一大班恐怖分子

散仔好廢 上唔到大場面